見得男/女朋友太多見到好想嘔xx(

熱戀中既情侶日見夜見都唔會厭
但拍拖耐咗
好似冇必要日夜都見
有啲人好似將佢既生活寄託咗係另一半身上
生活中既每一樣野都會聯繫到另一半
一揾唔到對方/對方唔揾佢
就會覺得冇野做
甚至覺得對方唔愛佢
其實咁樣既愛情非常幼稚

每一個人都需要有自己既空間
你鐘意既興趣並唔代表對方都鐘意
你亦無需要迫自己去迎合對方
你想日日都見佢
有冇諗過對方想唔想？
好多情侶拍拖其實都玩到冇野好玩
好多時都係行街睇戲食飯扑野
或者只會留係屋企hea下

有啲人會覺得
2個人一齊係到hea冇野做
但見到對方就好開心
我覺得你要清楚對方係咪都鐘意咁做
因為有人其實會覺得：
冇野做出黎做咩/ 冇野做見黎做咩
而漸漸對見面產生反感
甚至會覺得好厭呀

適當既私人空間係一段感情中應有既元素
除非2條友都係同一類極煩既人
一定要日夜對住對方
唔見唔舒服
咁你地就真係唔需要私人空間了
但咁樣都只會係暫時
好快就會有其中一人因為見得多而厭

作者經驗幾多？

你咁講得, 只係證明到你同另一半期望同標準唔同,
有人中意日日見, 有人中意見少d, 冇話點先係最好
兩人都同意既方式, 先係最舒服既相處方式

你呢啲8婆真係好撚柒煩
見下有咩問題
小小野諸多不滿

同意呀 所以一定要清楚對方係咪鐘意你既模式

邊到見到我不滿
我又冇話見有問題

空間真係好緊要

見少啲對大家都好, 小別勝新婚

真心想問
其實一星期見多過兩三次就話頂唔順嗰啲情侶
如果結左婚咁點? 分開住?

分房咪得

結婚就會昇華咗去另一個層次
唔會著重係呢啲小事上